新巴城巴 加qr code畀錢

好黃

浪費時間 屌你老母

大家一齊去用啦
每人用30秒先上到車仲好玩過按章工作

用鏡頭去影個screen
真係文明大倒退

佢未出優惠 未會發生
只要佢出 10程送1程咁就開心死
逐個大媽係到慢慢磨

自動出現全港和你塞

你放心 就算巴士公司無 個支付系統都可以自己送

中國人：嘩好先進

咪就係講緊個個爭住食屎 會轉用支那寶囉

大家樂十送一 己經係咁好耐

㗎巴士黃

預設為成人票價, 長者/小童要先撳掣
可以想像到 廢老用嘅情景
對著個嘢撳嚟撳去，撳啱價錢
之後再拎部電話出嚟開 App，再慢慢對埋去嘟
& 實有廢老畀咗成人價錢, 煩鳩個司機

有無示範影片？

用電子支付無$2乘車優惠。

咁撚複雜

返工時間好快有血案

科技倒退系列

4個步驟啊

新城巴用呢招黎塞死D馬路,黃到

STEP 1: 上車前預先啟動交通二維碼。

STEP 2: 收費器預設為成人票價，小童或長者如需享用優惠票價，請按輕觸式屏幕下方相應的乘客選項。

STEP 3: 在收費器上方鏡頭掃瞄交通二維碼付款。

STEP 4: 若驗證成功，收費器會顯示「驗證成功」，並發出「多謝」 的聲音。

目測一個廢老要1分鐘

無$2優惠班廢老睬你都傻。

幻想到用支那嘢啲廢老
喺部機面前撳嚟撳去阻撚住哂